{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_046872",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=C300063",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "태화장"
    },
    "text": "泰華荘\\n大田廣域市東區貞洞に位置する中華料理店は1954年にオープンし、長い伝統を誇ります。 当レストランは中華コースを提供しており、営業時間は11:00から21:30までで、年中無休です。 この食堂は800席を収容できる大きな空間を持っており、22個の団体席も用意されています。 この食堂で提供する代表的なメニューは、昔風のジャージャー麺とサムソンちゃんぽん、酢豚、三鮮チャーハンです。 昔風のジャージャー麺はチュンジャンそのままの味を生かして作られ、サムソンちゃんぽんは鶏肉を煮込んだスープに海鮮を入れて煮込み、豊かな味を誇ります。 酢豚は甘い特製ソースにつけて食べるのが美味しいですが、これもやはり多くの人に人気のメニューです。 また、各種海鮮や野菜を入れて炒めた三鮮チャーハンもおいしい選択です。 この食堂の特徴はニラ、野菜、肉などを入れて手作りのサクした焼き餃子を提供するということです。 この焼き餃子は美味しいおやつでお客様に愛されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "泰華荘はいつオープンしましたか？",
            "answer": "泰華荘は1954年にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "泰華荘の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "泰華荘の営業時間は11:00から21:30までです。"
        },
        {
            "question": "泰華荘は何日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、泰華荘は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "泰華荘は何人収容できますか？",
            "answer": "泰華荘は800席を収容できます。"
        },
        {
            "question": "泰華荘には団体席がありますか？",
            "answer": "はい、泰華荘には22個の団体席があります。"
        },
        {
            "question": "泰華荘の代表的なメニューは何ですか？",
            "answer": "泰華荘の代表的なメニューは昔風のジャージャー麺、サムソンちゃんぽん、酢豚、三鮮チャーハンです。"
        },
        {
            "question": "泰華荘の昔風のジャージャー麺はどのように作られますか？",
            "answer": "泰華荘の昔風のジャージャー麺はチュンジャンそのままの味を生かして作られます。"
        },
        {
            "question": "泰華荘のサムソンちゃんぽんはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "泰華荘のサムソンちゃんぽんは鶏肉を煮込んだスープに海鮮を入れて煮込み、豊かな味を誇ります。"
        },
        {
            "question": "泰華荘の酢豚はどのように食べるのが美味しいですか？",
            "answer": "泰華荘の酢豚は甘い特製ソースにつけて食べるのが美味しいです。"
        },
        {
            "question": "泰華荘の焼き餃子はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "泰華荘の特徴はニラ、野菜、肉などを入れて手作りのサクした焼き餃子を提供するということです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 368
    }
}